「iPhone 6s」粒電 有病

今早叉完電出門口食早餐準備返工
一直用下wtsapp 上下連登
兩個鐘都無 得返31%電

之後我check 住個電量
每一分鐘1-2%電咁扣

點搞呀

（上年12月頭買，過左保養幾日）
（一直iPhone 用家）

諗住book 天才吧

屌你CSL 發左個短訊到宜家成半粒鐘都未收到個code

Apple 咪話左有批6s 有問題
可以check code 換電...

Check過
好似唔係有問題那批

DL個Battery life check吓先

天才會唔會撚到我「發發」聲之後叫我走

屌我又係咁
聽講唔到80% 佢唔會幫你換電

不過你過左保養都係無得換😂

係咪你係又叉唔係又叉呀 仲要用d唔係apple既叉電器

我俾錢都唔大問題 但粒電咁
我返工 出街都好唔安落

身為Apple fans 全set用原裝係常識吧

2月用到以家

我屌死你

阿！！！！！！！！！！！！！

上年7月買

你睇路呀

宜家駁住部電腦叉
都唔係幾推得郁粒電

第一日出就買

真尻假呀，林伯

之前玩PKM go同打手機game
一日至少叉兩轉電

啱啱去apple store 換左電
有1800mah

我都係第一日就買

點解我可以玩撚到咁

6s 有1800？

第一日出就買
但上apple個網又話係有問題個批

點先可以整死粒電 依家82% 就過保

樓主我又係同你差唔多
差滿用唔夠兩個就得返5x%都係上下網，lihk，whatsapp。
用半個鐘左右，睇住啲電每1%~3%咁扣
PS 今年4月買，唔係粒電有問題個批

3月買

照拎去整 ，痴線
好明顯係有問題

上年10月用到依家
有得換電個批

暫時我仲係最撚折墮果個
好彩我有得換

十月頭買，一日一叉
有冇人知爆咗moon(右下角） 可唔可以免費換電？

一樣啦 連登spotify loop
朝早返到公司都得返七十

仆街過八十就去genius啦

上年十月買

上年12月用到依家 好彩有得換電

世界級

今年二月買

終於有人癲過我

用 smart battery case 先頂到一日

你地點頂？

識左LIHKG background refresh

個app而家冇得睇差過幾多次？

我部6s 得番20%就自己熄機

有問題批次，尋日搵天才換完電

想問吓換咗電嘅巴打
過程要幾耐? 使唔使擺底部機幾日?
同埋會唔會erase data之類?